[Pro-Gun]香港反政府天授槍權 集中討論區

本主題內容為討論及爭取香港槍權(right to keep and bear Arms)
及其他行動細節
為免重覆回答同樣問題
發問前還請先翻閱FAQs, 6W Q&A或本主題內的留言

FAQs(以下內容將會從外部網站定期進行更新和備份):
有關槍權的研究資料:
常見及以回答的問題:
其他有關的連結網址:
*以上連結才剛建立,內容可能比較空虛
但你和我(們)的討論將能更完善以上資料

假如你支持我(們)的理念,又沒有連登帳號
歡迎加入telegram群組(現時只為空白單機群組)

希望各位可以得閒就幫推一下

Push

推

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

要做到高質素槍權,而非個個月校園槍擊案,係好考技巧

96.2%大型槍擊案發生喺由禁槍區入面

乜區都係咁話,校園槍擊案一次都嫌多,呢方面要做得好

槍權唔係用黎比你校園槍擊用
而係對抗政府時需要嘅火力

你有冇諗過為左所謂和平而付出左乜野代價？

regressive left

支持